[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (648)

代開

高士路大

無買

準備2:0殺晒

美 1.5b-1
瓜 半大 全大

比多5角啦

鳩屎佬唔係又呃大波錢嘛

美叫糊啦

唔係千里達GK 應該3-0

Sor紫貝蛇 手多開左

又中

半大了

美帝係就入多兩粒 屌爆你

半大已中

手足有啲旺 下次早小小講
考慮下可以跟

唔中點知旺姐

前排輸12k 今次贏返了

3k半大？

咪就係下次

手機好難開。

美帝3蛋呀

-5c

2:0

1-1瓜

又靚仔又勁.. 2-0

美20
手足又中

美帝GOALLLLLLL

比多一粒美帝 我屌你！！！！

差一粒

加油 委內瑞拉

鈴谷

g chi

-5c 集氣

4k5

旺起上黎真係有條路 手足下場買咩

好似2.5倍喎 個半大

美帝條防線好sexy

無人話你知 sexy好d咩

2.29

一起身就見到巴打贏

美2.5b高水4倍 有無人入到

請你一定要派個

開唔到40倍都無用

無了.
依家美狗2.5/3大都已經好低水
岩先去左all屎就無得跟多注1.5大了

-4c

5角

刷下角可以嗎

美國果場3.5B都有機開到

-3c

無限金錢

-3

美國出返來同上半場兩隊波來？

複製人

神奇更衣室

對面前左 空位多左

-3c 快

美3:0

冷封入球

比多球快屌你

開3球再封OK

弱智輝

53 63分入波 就黎73 快手比多球

2.5/3 中頭十抽一個一百

岩岩買左no goal阿清

LM

lm

Lm

Me

留個名先

lmlm

-2c

-2

我

你唔入俾人入ok？

2.5/3 上呀美帝

-1c

多左咁多cdrom
好似頭十都無

無你份

15分鐘都開唔到一角就屌死你班仆街

im

8C

應該差唔多入

高士路輸完一球頂到咁耐...

如果千里達咁都入到波就好笑

俾佢刷埋果角先

2.5/3 買唔買得過

買少少美NG 先 2倍

愛的道理上呀

泥膠回咁多飛

試下逆向頂角
當自己買佐角細
要頂住

華哥比左料

美帝唔係2蛋咁樣殺大波呀

沖呀 8.5b
雖然買咗50蚊

買左3:0

編號
3442
投注類別 入球單雙過關 8x1
細節
星期四 4 奧林普(主) 對 費羅卡利(客)
單 @ 1.90
星期四 5 秘魯(主) 對 巴拉圭(客)
單 @ 1.90
星期四 6 戈亞尼恩斯(主) 對 邦迪比達(客)
單 @ 1.90
星期四 7 聖保羅(主) 對 維多利亞(客)
雙 @ 1.80
星期四 8 美國(主) 對 千里達(客)
雙 @ 1.85
星期四 9 巴希亞(主) 對 高士路(客)
單 @ 1.90
星期四 10 委內瑞拉(主) 對 厄瓜多爾(客)
單 @ 1.90
星期四 11 哥斯達黎加(主) 對 巴拿馬(客)
雙 @ 1.80 $10
金額 $10.00
盧sir的 好似叫糊

2.5/3 半格都好

細有細買 無問題嫁

美帝讓球和全面進場

祖爾甘保後備

上呀

贏得好好睇睇整多球啦撚屌

派我
幫你講句叫糊
就會中

美帝

-1

買左自制-2/-2.5 球盤

比多球呀撚屌美帝

9c達陣

8.5b cashed

角大又跑出

又贏

高士路十分鐘2球ok?

追數呀 查比🤦🏻‍♂️

幫我叫多個

輸左啦 咁就無左兩舊

一陣買咩

靠美國佬含得撚
都係千里達正氣

美帝肯施捨入多球未

千里達右翼好刷得

嚇死 以為2:1

完場再唸

基士活整返粒先啦

入波呀美帝

Cashed佢老母

美國美國 我愛你

中柱屌你老味

咁都唔入

USA中柱

請你一定要3:0

尋日牙痛睇完牙醫
要搵6000蚊整智慧齒
都唔知點搵 無啦啦要駛咁多
等包爺同各位大蛇打救

見到

屌

靠國際賽

平注半細

呢鋪真係67 2球到尾

冰封啦屌

請委內瑞拉要頂實

贏緊2:0就咪攻啦屌 冰到完

又開讓和
馬會果種屈機

幾睇好毒販半大

得3／4水仲平注

往蹟黎講 巴拿馬未贏過

好仆街 贏兩粒

咁老套嫁高士路 1:0到尾

比多1c啦屌

仲要紅左

美國佬都唔上了

又玩讓和

唔紅應該0 0完

書包美國ng 請你一定要3:0

包爺咁有信心

書包必中

有冇咁撚多柱中呀屌

有邊個識巴拿馬總統企出嚟

墨西哥

好撚野 2.5b都開唔出

書包出乜

我同佢都有D 交情

唔單止識 有d交情

SONA PRISON

屌 停咗買唔到千里達ng

巴拿馬回到上太空

盧蛇單雙8串1過緊5關叫糊

瓜入多粒

有谷？

9c

完

賤種賽果

2:0 ft 9c

有channel
美國完埋 過6關

2:0 殺晒

哥斯達黎加(主) 對 巴拿馬(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.83

No goal cashed
巴拿馬號最後召集

真係殺晒

辣殺美國

2:0 波膽1.85

哥斯似和

輸2k

升咗1.99 點睇

有冇人買角大？

原來你都係大户來

入多注直插+1

過一排先賭 輸左1k

小豆唔出都讓兩球

2場都似係

收皮華要了,爽

美國真係 好撚失望

仲升埋2.01

贏多d咁解

哥達鴨

真係成班撚屌黎

墨西哥半大

最後一注角大2串1 唔中又要戒到下個月

GUN

買多注巴拿馬先

係咪呀

係

巴拿馬8.5細，有冇同路

角跟唔到

哥斯達：干地想我走
西班牙射手迪亞高哥斯達於代表國家隊出戰哥倫比亞後向傳媒訴苦，指車路士主帥干地已經明言來季不需要他在陣中，故幾可肯定他將於今夏離隊。

西班牙以2：2賽和哥倫比亞這場友賽之後，哥斯達透露干地已透過短信跟他「分手」：「我手機上有個簡短的訊息，就是干地告訴我來季我不在他計劃內。原因是今季表現差勁，這真叫人難堪，我已把訊息廣發給隊內其他人，讓他們評評理。不過可以肯定的是干地不打算用我，並想我離隊。」

哥斯達季中曾盛傳會轉投中超球隊天津權健，不過後者其後強調雙方從未接觸。面對前途問題，哥斯達直言要「揾班落」，「我目前要在市場上找尋新東家，當你的領隊說不要你 你也只能離隊。」（）

已入

厄瓜多爾求下你入

墨仔半大

委內頂實

半2全2

哥1C

哥連角.. 2C

墨1:0 爭一球

墨1:0

墨1-0

墨佬半大

哥達差D斬波變入

同路 差一粒

哇世界波差d

手足贏多d

極速3C

2-0

墨2-0.. ON9..

goal

半大

20..

叫胡

易到呢

4c

派我

哥斯Ng
10.5b

cls

哥連c
10.5都入唔切

5C

墨炸左?

4c 睇黎係真刷

等埋大選結果就訓

墨變左0:0?

變番0-0?

6C

6c

6c... 9.5s手足

哥達呢場100C都有

咁撚快點追啊

咪用球探啦

半場完 365

15 6c

癲撚左？

下 咩事

球探連呢d野都夠膽死
點解仲有人會用

係2:0
365 on9

哥斯真係㩒住砌

佢跟365乍嘛

哥斯達之超終極禁屌

365都錯啦

毒梟搞事

墨西哥幾比幾依家

墨鳩2:0定0:0

0:0

墨鳩咩事

委rc
頂實pls

笑左

華哥，我要驚到賴屎了

屌 球探將角當入球

livescore 0:0

fake

真係變番0-0

上左google check 0:0

365都明明有2:0

但我cashout左

Mexico 0:0

365做咩變左半場

真係易

屌 我一直係想買墨西哥角細
唔知做乜鬼掩眼買走地角細 ON9仔啊

12:88

不要怕！

唔怪得365盤都收埋左

笑到我

只是技術性的調整...

見佢開左就收錢準備訓

笑撚死

365大慈善家

狗達已經6c

cashout真係好正
果d半8全9 隨時走得

0:0 confirmed 球探有live

應該會扣翻 但下星期都翻HK

錢都收左理鳩佢

華哥咁多年係社會有咩大風浪未見過！
當年我同丁蟹對着幹都未怕！

屌岩岩2:0做乜鳩

會扣架咩
得狗會會咁狗架姐

毒販話咩就咩

不過我筆錢都withdraw埋 唔知點

上次365晉級突然出錯跳左上十幾倍都有扣番

立即cash out 會點

出錯會扣返

負錢

開個半主黎啦墨狗

呢層唔知 無acc

墨西哥場波咩環境

墨西哥可能2:0完

0：0

證明365真係好重要

7角

哥 7c

係停左定點

多少角球停左7球

墨果場都已經5或者6c，兩邊都好刷得

其實即係點，又2:0又0:0仲要ht埋

哥達快入

綁左信用卡架嘛

求channel link

睇緊live,26分鐘

手足live緊？ 見365都變左半場既

Cut哂既

LINK牙CHING

哥達1.5b可入？

腰斬啦

係咪你搞申個party

哥達入未

委內瑞拉+1 cashed

墨西哥果場係咪仲係3角

哥達請快入

同求

咩app？

6c/7c

厄瓜多爾半2全2都頂到個2.5細

SAME

你貼飛貼到場波都short 埋

斷左1關

巴拿馬快入

支持了終於

第七關斷

5或6c
無認真數

的 Goal Live Scores – Soccer LiveScores & Results

2017了

巴拿馬 下一隊入球
抵玩

365 變返2c既

墨鳩果邊6c

墨7c了

0攻門喎

墨鳩7c

多謝bro

Total買左4注下盤

墨鳩係咪真係0:0 角又唔同步

網頁版既我都唔知

一個反擊就入架啦

又想半和.. 哥達

咁撚似水原個場

屌咩事

球探墨西角球3變2變1

屌 墨西哥1c?

不如話轉12m

應該365問題
場波無斷過

咩app

哥達肯入球未

墨鳩7C了

墨哥比個半主我

哥斯達攻到無氣就岩 下半巴拿馬總統親自落場指揮

墨西哥7角？

墨鳩8C了,好能爽

33' 墨1:0

唔好理球探啦

墨7c

報平安 幾c

巴拿馬密到

8c

球探真係愈來愈垃圾

有冇link

墨8c 1:0

365 場波都無埋
球探仲有1:0你睇

入波係墨超冠軍瓜xxx拉個中堅角球頂入

我我我我我我我0ef05a518.jpg[/img] [/quote]
我我我我我我我

無好用過 成日fake 晉級都可以報錯

能夠再給多2C嗎
給你再頂進一球

我睇大陸D章魚TV

巴拿馬 巴拿馬！
呢4注下盤贏既 我請你總統食蛋撻！

我我我我我我我[/quote]

用FORZA la
成場都冇斷過

哥達停完角未

大家用開咩睇 唔想再用垃圾球探 廢到

一定得, 一定得

gel

哥達比多角啦 怕左半7魔咒

留返你自已啦

8c 哥

我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

哥c快入幾粒先

墨西哥10c 見kick off 兩隊各5角

巴拿馬 第一球

希望下半場生性 哥達

射咁多球都唔入 廢達

墨鳩11c

仲差哥達

2x1 角大cash

哥9c

哥達比多角就real

哥斯達黎加俾多1c ok?

我屌你老母封乜撚

打交

我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

狗會係咪會取消墨西哥場波

咪取消呀屌 11角

點解

點解取消
場波好順無斷過

點會取消

有即場就話姐

巴拿馬成功守左半場！
頂多45分鐘就得

哥斯達完半場未

入球定驚

上半巴仔想消磨對方體力先比佢攻

買親半一上盤都半和

墨西哥入多兩球啦

係就好 主隊如果係皇馬體力就

哥達入得未

讓和congrats

9C9C9C9C

下半

屌你老母哥斯達黎加
下半生生性性啊 又豬晒

皇馬體力鄭智技術

唔信巴拿馬扺！

agger

今晚12點個場 主定客好

哥c 2.5b-3
墨西哥2.5b-2

馬會今日開幾點

鄭智要盲了 黨一定俾錢佢

哥斯達黎加俾多角啦屌你

無日馬就十二點

哥達 1/1.5大 搏唔搏得過

有得諗

應該會輸半

一粒完場 不買了

等主上2水就gogogo

哥達入未 要針了

俾多角先啦屌

巴拿馬下半入波！

哥斯 應該1:0完場

收皮華

冇入波 屌打都冇用
主入返球先啦

巴ng

係你喇 上呀小哥達

哥達入兩球 比1角比手足就夠
跟包蛇買左14.5s

Sure

支持

gchi

14.5b

你好似贏大錢啵

書包 哥斯達14.5s

g chi 包sir

最近好忙 少左報假分 粉絲們有冇掛住me

戈亞尼恩斯你係咪迫害我呀！！！

其實而家墨西哥係咪1:0

0:0了
巴拿馬總統死守成功

等哥哥救你

贏小小

13.5b

得我掛住你 其他人都Block左你

Yes

我就巴西[0]同+1都買
哼😤夠膽就輸

入啦屌 上啊
最好入多兩球 想嬴餐食飯錢唔想針

比達你有冇咁廢呀

10c goal!!!!

gchi喜蛇

留名了

All in了bb

垃圾角 不了

泥膠入波啦

你唔係買左哥亞尼恩斯咩

白色係哥斯達黎加？

gooooooooal

墨閪 2.5b-2
14.5b -5c

巴拿馬屌打

係呀 主隊咁廢 我冇買盤買主+1
預佢打和咋 點解會3:0
平手盤2.19 +1 1.4x

哥斯達黎加 啲小組傳到巴塞

下次買盤啦最多咪走盤

其實墨西10c左未？

11

買+1贏埋盤
買盤打和開+1
人世間最痛苦既事🤗

你唔係買和咩

哥斯拉

做咩rc呀屌你老母

點解紅左

rc大撚獲

我見goal live重係9

委內瑞拉的起心肝買盤
走盤

屌哥達

收聲華有冇咁勁呀

屌⋯⋯玩撚完

下 無事都紅

針得

仲要咁淡定去收錢？

jump

哥c rc

買兩場紅兩場 做乜撚

哥 88

RC會唔會冇c

巴拿馬總統放咗核彈？

禁區打人 好彩冇12m

jump +1

墨西哥哥停哂入波咁想點

打左人一拳

又無12m

係人地禁區打人點會有12m

乜鳩野

買巴西盤啦今日

Jump +2

紅左都整粒啦 特別勁

你一拳，我一拳，我地大家收一拳

又迫害

買黎同了路🤓

Jump +3

比多3c先啦哥達

天口慶呀 又無水飲 唔想踢抖下唔打拳點收工呀

得你一個知己好友

我屌

即場好難買🤔

不敗

劇本

哥ng

係主場全贏

戰績好紅呀 但張紅牌仲紅

一買就禁

巴拿馬頂住

比c plz

紅咗總統隊出來攻有機偷雞
泥脹加油

16.5s 15.5s 14.5s

G持

快c

識買一定係買無入球now
因為客唔會入到波
主又紅左

買多個0.5/1 細

應該食晒兩注

哥斯停曬攻勢
上盤 87

g持

墨西哥
穿左 巴拿馬盤 同 墨西哥-1

高蛇？

學下意u20 紅左仲勁

好在無貪心再追角落去 唔係實成身損哂

琴日俾人cup左

哥達全部人上曬去la

有皇馬龍怕Hi 咩

叫左你地跟我華哥買！

邊有

gel 緊

哥達應該和波

華哥繼續GEL

有料

咮，65"咋

2:0!

墨2-0

一陣上到4倍主勝 補少少都必贏啦
怕條春咩

墨都20 屌

屠巴你哥達唔係買左和咩 咁嬲既

打少個=唔識踢

上盤呀

見你賽前話 似和

ok

3:0

即場買1:0 2:0波強先
膽博膽😂

覺得姐

墨都30 我屌

哥仔紅都入粒先

差14.5b

鈴巴睇你一朝汁唔少喎

犀9利

打少個 波又入唔到 c又唔比

贏5500，快我我我

C呀

15c 派你

唔緊要架哥達bb 慢慢黎 秘魯都係75分鐘先入波 你入到就得架啦

我我我我我我

我我我

留

屌你兩個咪撚爭食，我我我我我

買左4注呀 由1.93買到2.01

有無人一齊屌鳩哥斯達刷角入波?

15c 頭十抽兩個一百

角球來說
有紅牌就不買了
因為會換人轉打法

LM派我

12.5

唔好同我講你買4注都係10蚊就得

屌你老母 入波喇 哥斯達黎加

我我

我一定要有

買兩場都比紅牌搞串 典賭

半一下盤點買10蚊

有

me

墨俾多粒啦

喜欣贏咁多仲要爭食，我我我我我我我

泥膠贏波好冇?

紅完停晒屍

哥斯達黎加入波 抽兩個波post手足派我一百

你見我有信心到早咁多岀飛 仲買幾注就知
呢家主勝有成5倍幾 我入少少已經必贏

呢邊批爭又冇牌

刷c

那有錢

哥斯拉點解紅

on9

紅完變左第二隊波

巴拿馬好守得

贏到派你又點話呀

哥狗入波呀屌你

Ok

買50K乞100仲搞笑啦

又係喎，收規華呢次又衰唔哂

又要留

2.5b cashed

泥膠

贏到就正

哥準備入

買左4注 用一注錢補主勝

張rc殺左幾多人

入佢老母

準備針了

屌抽筋要補返足呀

佢駁唔到
我户口得三位數

墨狗唔買買哥狗

可憐下我啦

全部姓哥都係狗畜黎
哥斯達 哥迪奧拿

lm...

高蛇低調出水無人理

對左華哥先係重點呀清！

咁快貼飛

可憐我好過啦 又無左3..4k 淨返27k 想滾上50k呀

留名

又然27K

我輸咗100k又話你知咩

哥 有feel

勁牙

計返呢三日淨輸2.7k

屌
個頭講完和波完 去撚左買上盤
抵輸

比多兩個

上星期 今個星期成pat屎咁

哥斯達黎加 快啲入呀

話左無入波
無人信我

蘇乞衣係我係我

一張紅牌殺死人

我有買喎高蛇

主1粒完場啦

冇紅點都有一粒掛

真 有d炆

快撚啲入啦 哥斯達黎加
打少個廢西啫 阻唔到你入波嘅

下盤gel頭未？

我我我我我我我我我

同意

Gel 0:0

下次講完唔買正衰仔
真係講左個和出黎
入波啦屌你

入波啊哥達

想上50k

主打人果個屌你老母

唔信咪唔信囉

我都想上
上條鐵就有

王f2

請你一定要派欣f3
條飛最少派幾萬

92分鐘絕殺1:0

氣勢子Vs高蛇

主 FG

分d俾我

收皮華中了

我我我我

我都係

投注額 :
$377,954 一注獨中啦祝你

天無，。。

唉屌9打人果個仆街啦屌

兩張飛 double gel

我下盤人士 冇波玩了 9UP下

比多c 入多球

派me..

主goal以後唔屌華哥

跟機 屌埋自己

不過我屌你呢

好

美國贏 哥達細 穿埋都冇1.8倍啦

AGGER

兩大高午，華山論劍

你屌我咩呀 屌你

傳說中的王f2

兩大高手，華山論劍

絕殺吧 ！！！

絕殺佢

主入佢就話補左主勝嫁啦

屌 差d

一注獨中未

美國無大波 泥膠0:0都殺唔少人
我勸你All in户口既錢去0.5/1大
最少五位數你條飛

其實大家買上盤唔係話錯
錯就錯在你地同旺緊既華哥對左！

又冇12m on99

心臟病發啦ching

咁又左12碼

補幾分鐘？

絕殺啦哥仔

華哥又贏

屌...泥膠好垃圾

3

又無12碼?

我講真架王f2

Me all-in=100蚊牙kayan

屌，第一次同你同路贏咗

唉

我9點3已經岀左飛啦 仲叫大家越升水越要買多注

有就好 中親都冇一皮 屌

痴線
王f2贏大錢了
請你一定要派我欣f3

cashed

搞掂

屌 哥達

哥斯達 我屌你老母

半一上盤正仆街

又得返廿蚊

兩個中晒腳都沒12M,笑左

王f2

佢老母一張紅牌殺撚哂

紅牌果個斷腳啦 冇啦啦打鳩人..

王f2
我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

好黑

裁判一定收咗錢

應該唔係好多人買中姐

15.5s
Rc後即買

哥c 最後幾c

13

華哥cashed

屌你老味又差1c

玩完成朝 戶口又冇一半了

贏咗

有冇聽我講2.01入多注

跟了包爺的14.5S
心中真是定

咁又冇

下盤飛托咩
孖寶一定中好多

13.5S

練心臟

一張紅，贏下盤輸即場角

信我麻

姐係你買到對沖左

有兩皮就派嘉欣加兩個啦 之前豬到仆街

Sor 高估左
30幾萬都咁多人買中架🤔

我驚，平時都叫開你收皮

留名 豬死了

得幾千😭sorry水左你
以為冇咩人買中

冇飛就信一半啦
有飛就一定要加注啦

主盤哭喪區

下盤cashed
買阿根庭

仲等我咁期待

差少少上50k

我了

得我一個理你

又留

好撚嬲

樂觀啲諗40中4千都好呀
我之前孖寶試過差少少中
嗰場20萬冇人中😭

咁多人中

橙

中就唔好乞啦

諗下Lunch食咩先

我我我我我我我我

佢地全部上盤

啱 孖寶都係買黎過下癮
不賭其他了 會窮 尤其冇跟盧sir就豬得更慘

阿根庭回飛未

合作愉快

個心唔好諗住追數 慢慢再玩過 想追個陣諗下自已手上擁有既野 就會定返個人

入$400 再玩過先

過香港

盧神8x1斷1

我仲Keep住張圖
因為真係好傷心。。。係2014年既9月
我禁左全場1:1 2:2 點知3:3
其他全部中

我就係咁正數100k得返20k，諗住推爆去

咁好分。。幾錢注我都想玩下

塞浦讓客讓和
比利時讓客

12點半食晏又要禁錢

1000》1800
仲追緊 唉 唔撚諗了

屌你老母200再推過

好想入一炮入3k追返呢三日輸既3k

巴西冇馬些路丹尼爾埃維是 尼馬

黑起上嚟過來人話你知係會跌埋3000

有美斯

回到上1.92就買

係真唔係牙

然後入6k
再然後就沒錢了

南美一哥大戰

真。

講笑

上個月尾係咁輸 圍埋-7k
月頭+32k 好好運
呢3日推唔到 輸左四千

阿根廷-2賠率4.9好吸引

唔洗心急既..

講起我就把火

多倫多打少一個83分鐘入到4-0
補時5-0
我屌

求教點樣月尾到月頭推32k

屌你啊軍停先有美斯

same 個心唔好諗住追數 慢慢玩

得些好意需回手

-2 應該要10倍先買得過

-1啊

3比0 22倍

尋晚度果3串4炒左兩關，今朝把鬼火鳩禁2串1 all in 又中番 ，呢幾日同馬會拉鋸戰咁

角大仲未派？

西班牙呀嘛

想join 得返 350 now

得返28個幾

王f2同欣f3真是好朋友
自從嗰次我都無勇氣再買孖寶😔

真.. 我都有呢個念頭 但唔好 慢慢玩

同你講同同自已講

又-300
呢3個月輸6.5K都唔知點算

上星期大注中哂 好好彩 旺到
唔諗了 我淨係希望一陣入錢唔好見到馬會妹妹

有個阿字都

求盧Sir telegram link

我都入400先

波台唔屌5p字?

冰到右牙-.-

Sorry

Show Blocked User - 曼城_祖雲(逼害）

我通常入500
記數都好記啲 (因為次次清 )

唔好咁諗呀 雖然係事實

角大仲未有錢既喂

我我我我我

哭喪區

請馬會一定要派你

提款用自動轉帳到底要幾耐

轉去馬會？

6典大波好像樣

馬會戶口轉去銀行 得幾百蚊唔想賭
又唔夠500用即時過戶用左自動轉帳

阿根廷 第一隊入球

6點玩即場仲好

葡萄牙半牙 ok?

6點信華得救

經過尋日重傷

俾次救命水我 我道歉

買對家

阿根廷憑咩熱過巴西

開波前見

之前個次抽最後有冇派到

早飛買巴西算

亞軍停好似幾好

冇屁馬馬些路

巴西+1
遲啲先買 睇多陣

有冇美斯

次次例注唔記得買就會中 灰到
Yanbb

想買阿根廷洋溢

讓一

澳洲踢 阿根廷領隊第一場教

羅美路

馬馬拿 奧達文迪 加比爾馬卡度

伊度亞度沙維奧 班尼加 碧基亞 迪馬利亞

美斯 希古恩 保羅戴巴拿

希古恩 戴巴拿 可能唔出
不過出都無用
上次祖記佢兩個打得禁廢

亞軍庭盤好似不敗

尹迪卡

要角細算

個陣係咁樣 人選就唔知啦

巴西都不敗盤

ok gchi

巴西連贏10幾場 對阿根廷往績贏曬

有平手盤你買

單定雙😂

信阿根廷

雙似打和

輸撚死我尋晚

係澳洲踢肯定開大架wo

和
因為我買盤就走盤

雪炫的奶水

米修的米青
今日要加油了

入左500

食完晏太晏去唔到馬會 是否好事

是 抖一日啦

金雪b 試下唔好一次出十幾注
出少d準好多

阿根廷 盤 細波
已連輸四注歡迎跟對家
輸埋都應該七月再見

有咩分別

雪炫有tg谷？

無其他得呢個channel

長賭必輸

Hi sir

一天

雪炫蛇

唔係蛇

放工有波賭

頭場買和穩陣

又要幫馬會番工

好狗

6點好難買

點睇？

頭關會炒

睇少白俄

俄仔好似係主場踢 支持俄仔

買咗阿根廷贏2000 ,半場1:1 1:2 2:1

諾高平入未

河床屌你老母

車路士捧杯未

諾高平

諾高平1:0